林鄭與魔警如何消受反蒙面法

借貼文 可以參考
林鄭與魔警如何消受反蒙面法

有網友在我上一篇文章後留言，說要擔心的是林鄭引用緊急法。當然，緊急法與出動駐軍一樣，是毀滅香港的最後一招，這一招香港人沒辦法，但也就是「攬炒」了。既然早就準備攬炒，最後終於攬炒，那叫做「求仁得仁」。
但目前中共和林鄭不敢推出緊急法，原因是預咗受制裁，她的權宜之計是將緊急法斬件推出，先來反蒙面法，後面可能有宵禁法﹑緊急財產法﹑封網法等等，一項一項來。她以為斬件推出不太惹眼，國際社會反應不會那麼強烈，但人家美英搞政治是高手，沒有那麼容易上你的當。而香港人從反蒙面法開始，就抱定攬炒的信念，往後，就看看各自如何消受這些惡法了。
香港人對付反蒙面法有基本兩招：一是全民蒙面，但那樣生活不方便，也會有人被拉；二是勇武派便裝出動，那樣很省事很靈活，敵在明處，我在暗處，易戰易退，隨時化隊伍於無形，會讓警察很頭痕。有網友說，警察一樣可以對人群施放催淚彈，但如在太古城，對真正「手無寸鐵」講道理的五百市民，在封閉空間施放催淚彈，在國際社會眼裡，與出動坦克是同樣性質的罪行。
反蒙面法一實施，勇武派與和理非都會調整策略，市民中大把聰明有智慧的高手，不用擔心找不到好辦法去「整色整水」，直「整」到林鄭哭笑不得都可以。
反而警察消受反蒙面法，沒有那麼舒服。
雖然憑此惡法，惡警不用在街頭與勇武派過招，但勇武派潛入民間，到處攪事，最終還是要警察出動去平亂。先前，勇武派在一兩個街頭攪事，警察有武器，捕人打人都很方便，辛苦一點，但容易有戰果，回營後慶功，情緒得到發洩，心理有補償。但惡法一實施，勇武派隱形，警察大陣仗開到現場，要抓「暴徒」得個桔，面前又有和理非死纏爛打，受氣之餘，毫無所得，最終死死氣回營，兩手空空，心理更不平衡。
與此同時，速龍小隊沒有了用武之地。沒有暴徒，沒有火光，速龍頻頻出動，到處撲空，非常失威，搞得幾次，大概都意興闌珊了。先前勇武者集中閙事，速龍小隊集中人手容易對付，以後若港九新界同時有數十處火頭，速龍小隊要分散兵力，人太少不敢去，人太多又不足分配，也等於自廢武功。
惡法實施後，勇武派到處攪事，警察要防微杜漸，只有加強巡查。今日警察出動，若沒有一二十人互相壯膽，大概都不敢在街上行走。但當下市民對立情緒高漲，警察一出現，暴徒無影，卻有市民包圍理論，到時只要不罵粗口，與他們講道理，講到他們理屈冇面，落荒而逃，警察也拿市民冇符。
如此看來，惡法一實施，街上沒有了黑衣面罩人，人人都是良好市民，但一轉身人人又都可以是勇武派，攪完事一轉身，又人人都是良好市民。勇武者與良好市民身份快速變換，警察滿身裝備，面對如此迷局，不知何從下手，到時再看看他們還有什麼花招。有人耽心街頭監控鏡頭，我想也會有人想辦法出來對付。
更大的問題在於，這一百多天來，林鄭已養起一班獸性惡警，這些官方「合法」暴徒，以對市民施暴來發洩，已經「異化」成非人的怪物。他們一身暴戾之氣，每天得到發洩，可以平衡畸型的變態心理，如今非但失去發洩的機會，還要忍受市民喝斥漫罵的晦氣，每天回到警署，一身蠻力，心癢難搔，難免無名火起，到時在警署裡弄出什麼尷尬事來，更是自作孽不可活。
林鄭推反蒙面法，自以為得計，且看她又如何消受自己的黔驢之技。

推
10

9

光復香港！時代革命！
香港人！反抗！

反極權！反緊急法！

日期：10月06日
時間：14:00集合 14:30起步
地點：起點 - 梳士巴利花園 彌敦道，終點 - 九龍塘
Dress code：全黑、蒙面

8

7

6

5

4

3

2

1

香港人對付反蒙面法有基本兩招：一是全民蒙面，但那樣生活不方便，也會有人被拉；二是勇武派便裝出動

Why not both

只會9拉街坊

草木皆兵 驚弓之鳥
宜家旺角出面圍一圍人就咁

好似太樂觀

宜家將軍澳已經係 個女仔食飯比人捉
中上環拉咗個中大學生 只係搭車
所以冇分別

都係 所以只作參考
另外個角度諗係冇錯
雖然都覺得係局嚟

佢出依招嚇唔到和理非，同時令到勇武更安全，唔洗打硬杖

811已經開放室內放彈啦
葵芳地鐵站

Aggar both!!!!!

林鄭使用緊急法去立曚面法
目的:
引發更多市民的怒氣, 引起更多人出街
1, 使政府立緊急法合理化
2, 繞過正常程序, 為日後透過緊急法立其它法鋪路 (如凍結資產, 限制通訊, 限制外匯)
3, 以此為藉口, 推遲或取消區議會, 使原本100%己敗的選舉重新定位

解決方案:
1, 拉一派, 打一派, 儘量透過這次立緊急法同曚面法帶來的負面影響争取更多團體的支持, 例如受影響的商家, 目標對準林鄭班子
2, 敵進我退, 當我們知道對家的棋路之後, 就要往相反的方向做, 對家期望會更亂, 我地就要更有秩序, 對家想跟我們決一死戰, 我們就要休息
3, 虛實並用, 不戰而屈人之兵, 若一個吹得起既風而鈎到過百隻狗, 最後班狗無功而回, 不費一兵一卒, 一蚊都唔使比。同樣係政治, 經濟, 媒體, 文宣勇武, 和理非各項必須虛實並用, 目標係不戰而屈人之兵, 以小本勝大本, 令對方管治成本大福上升, 以消耗他們龐大的資源
4, 令對方各員產生恐懼, 不論任何方法, 讓敵方望而遠之, 要他們確切知道幫港共政權做事是有很重的代價

總結: 因時制宜